有冇一啲你冇做過但係你識嘅其他人都有做過嘅事

我到依家都記得小學嗰陣時有個唔知咩講座
個講者用緊哈利波特做例子去講啲唔知咩嘅時候
佢問：「應該冇人睇過哈利波特喇掛」
然後佢示意冇睇過嘅人舉手
結果我差啲舉咗手，之後我先發現原來全世界都睇過哈利波特
可能因為小學心智未成熟，所以冇睇過的我覺得好有罪惡感
到中學嗰陣時有堂個老師講咗句
「應該冇人連哈利波特都未睇過咁唔入流嘅」
跟住成堂佢都係到討論哈利波特
聽到佢嗰句我心入面真係吓咗一聲
我知哈利波特真係好popular
但係點解未睇過一個故事都俾人講到好似有問題咁
其實有冇人同我一樣到依家都未睇過哈利波特？

講緊書定電影先
唔通話睇金庸會係解睇電視劇咩
所以睇哈利波特應該係講緊睇小說，大把人都無睇過

之前唔知喺邊度睇過話哈利波特fans有5億 咁倍大佢兩倍 都仲有六十幾億人同樓主你一樣啦 放心wor~

身為中國人

冇睇咪冇睇囉
唔駛理人講咩
至憎啲人expect全世界都做同樣嘅嘢
反而唔跟所謂潮流先特別
仲讀緊書嗰時有次玩嗰個”never have I ever” 遊戲，結果我贏咗，就係因為睇透香港人個個都做一樣嘅嘢

大把

中學嗰陣冇打LOL，冇聽陳奕迅/周杰倫， 冇追TVB啲電視劇...

未去過外國旅行，冇聽k-pop，冇睇game of thrones...

細個時個個都去戲院睇鐵達尼號，我無

有乜興趣？

好多人拍過拖
得我未拍過

食m記蘋果批